是咁的 我今日同女朋友討論緊個問題

是咁的，事源我同女朋友傾傾下電話，就產生左一個分期
到底係你有另一半既情況，應唔應該同一個有好感既異性做朋友？
(試加以解釋)

正:接受到
負:接受唔到

分期找數

你當個信用卡CS係女朋友

會變到一定會好留意個異性朋友，慢慢就會鍾意咗佢

點解唔一炮過買要分期？

分你老母期

已經拍緊拖仲會對另一個人有好感！？
咪frd囉，帽事嘅

分歧 sorry

樓主想買咩？

樓主個分期駛唔駛利息？

拍緊拖但係對另一個人有好感？未定性就咪撚拍拖啦屌你

想買你地既一笑

負皮你個分期

係拍拖之前佢就對個男仔有既好感 我地之後再一齊既

點解唔得？

我就係唔想佢咁

拍咗好多年但去旅行住hostel 時識到個有feel 的，都係做朋友，反正旅行完返嚟乜下文都不會有

又點睇？

有冇聯絡先？

點解有另一半仲會有好感異性

因為女朋友係同我拍拖之前有個有好感既異性 依加都想keep住做朋友